# gocount
Программа читает из stdin строки, содержащие URL.
На каждый URL нужно отправить HTTP-запрос методом GET
и посчитать кол-во вхождений строки "Go" в теле ответа.
В конце работы приложение выводит на экран общее количество
найденных строк "Go" во всех переданных URL, например:

```
$ echo -e 'https://golang.org\nhttps://golang.org' | go run 1.go
Count for https://golang.org: 9
Count for https://golang.org: 9
Total: 18
```

Каждый URL должен начать обрабатываться сразу после вычитывания
и параллельно с вычитыванием следующего.
URL должны обрабатываться параллельно, но не более k=5 одновременно.
Обработчики URL не должны порождать лишних горутин, т.е. если k=5,
а обрабатываемых URL-ов всего 2, не должно создаваться 5 горутин.

Нужно обойтись без глобальных переменных и использовать только стандартную библиотеку.